"Toch," zei meneer Pumblechook, die het bedrijf zachtjes terugleidde naar de thema waaruit ze waren afgedwaald, "Varkensvlees - beschouwd als biled - is rijk, te; is het niet? "
"Heb een beetje cognac, oom," zei mijn zus.
O hemel, het was eindelijk gekomen!
Hij zou merken dat hij zwak was, zou hij zeggen het was zwak en ik was verloren!
Ik hield me stevig vast aan de poot van de tafel onder de doek, met beide handen, en wachtte op mijn lot.
Mijn zus ging voor de stenen fles, kwam terug met de stenen fles, en schonk zijn brandewijn uit: niemand anders nam er een mee.
De ellendige man sloeg met zijn glas, nam het op, bekeek het door het licht, leg het neer, - verlengde mijn ellende.
Al die tijd waren mevrouw Joe en Joe stevig de tafel opruimen voor de taart en de pudding.
Ik kon mijn ogen niet van hem afhouden.
Altijd stevig vasthouden aan de poot van de tafel met mijn handen en voeten, ik zag het ellendige schepsel de zijne speels een glas, pak het op, glimlach, gooi zijn hoofd achterover en drink de brandewijn af.
